香港仔有咩好食？

冇

唔係掛

鮨政

Push

好食真係無

金門雞尾包

金門d飯都幾大份

不過麻麻地

潮苑

一定係金門

d奶茶唔錯

周記

好似有d縮水

南記

南記好似香港仔第一間

總店無左
各分店水準都差晒

天龍樓

M記

緬泰皇宮
新商場開左間食東南亞野 未有機會去試
BTW翠河樓下間野又收左皮

好想翠河都收皮

冇飲筒 不了

好似好多餐廳，但全部都普普通通